大家訂美食到會可以試下蕭生！

其實佢有美食到會服務

有炒飯 有薯皮 有雞翼 豬頸肉

好平 支持下黃店

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

蕭若元D片近來愈黎睇反感
賣廣告咪賣廣告
今日拍條片拍拍下食野塞撚到把口講野都唔清
咁多個KOL至撚煩就係佢